[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5743)

Feel到 下半場有戰神卡

錯！新手